# Carte de Visite Epreuve Simplon

Carte de visite développée pour l'épreuve d'admission de Simplon pour la formation DWWM

Le brief projet est disponible [sur ce lien](https://drive.google.com/file/d/1DsKOsq2pdj4HtLhcMsM3OA94ltS1-UlM/view)